今天的我沒有極限!

但3千幾蚊我卻步了

唔值, 除非馬會送另計

荷包有極限

我認我痴q左線

訂左 希望冇伏

全金屬?

你真係痴q 左